在2016年总统大选前夕，民主党仅领先1个百分点。 民意调查:劳森-雷默在第三区监督员竞选中遥遥领先杰西·马克思2020年10月27日圣地亚哥之声| 
 在3月中旬新冠肺炎疫情爆发的前夕，Kohl 's本打算向华尔街公布一项新的转型计划，希望最终能打破多年的停滞局面。 Kohl 's将赌注押在更多运动服上，减少门店品牌，以最终恢复增长 
 尽管在有争议的选举前夕宣布的疫苗有可能引发党派偏见，但该公司在道德上有义务不拖延一款可以拯救生命的产品。 如何从真正的疫苗中分辨出政治噱头|作者:Caroline Chen, Isaac Arnsdorf和Ryan Gabrielson 
 然而，有可能在10月的某个时候，一位法官已经被提名，可能就在选举前夕举行确认听证会。 Ruth Bader Ginsburg的去世对2020年和最高法院意味着什么|Perry Bacon Jr. (perry.bacon@fivethirtyeight.com) | 2020年9月19日|FiveThirtyEight 
 农历新年前夕，中国广州传来了一个通风不良的警世故事。 2019冠状病毒病病例群为重新开放提供了教训和警告海伦·汤普森2020年6月18日科学新闻 
 这两家公司在平安夜(在某些情况下，也包括平安夜)在全国各地的城市都有不同的场馆。 单身犹太人最疯狂的约会之夜，在那里，槲寄生被丢弃|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 1994年的平安夜，12岁的刘从中国抵达美国，当时他已接近抵达美国20周年。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 整个圣诞前夜和白天，全世界都在屏息关注。 瑞典燃烧的圣诞山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 今年的平安夜，许多人会远离人群，待在家里，这可能会是一个非常安静的夜晚。 法国疯狂恐怖袭击潮|Christopher Dickey | 2014年12月24日|每日野兽 
 在这里，为了让你平安夜快乐，我推荐了20本我最喜欢的书，10本来自教会，10本来自世俗。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 夏娃也一样，尽管她很可爱，但似乎与弥尔顿笔下伟大的人类之母毫无相似之处。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 当冷静的沉默再次出现时，休请求两人在他住的旅馆和他一起吃圣诞夜晚餐。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 他和她做爱，只是因为亚当的健壮儿子和夏娃的漂亮女儿做爱是他的天性。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 如果上帝把一个“意志”放在亚当的背上，而这个意志又跟随了夏娃招手的手指，这是谁的错呢? 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 伊芙告诉劳拉，我们要带帕特里克到池塘边去，一边滑冰一边生火。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森